買車應該佔人工幾多？

其實一年人工算唔算合理定太高？

車價問題唔係最大
折舊，泊車同油費先係

1%

咁計完應該唔會想買

香港地揸車唔係中高產真係afford唔起

係? 入屯天元睇下

未去過嗰頭，有冇得講下

大把公屋mk渣錢七
所以中產先有車唔成立

睇吓有幾多mk仔揸車都知啦

有地方泊先講

最大問題係養車貴

不過香港癲係唔而要咁多私家車

車位係最大問題

住果d地方冇車真係會好痛苦

mk仔同錢係兩樣野
大把mk仔渣細牛，R8同MP4-12C

我渣公司車就知兩三皮都唔夠養車

因為公司車唔會用雙田千五車仔嘛
兩三皮人工養雙田細車一定夠，又唔怕第日放返出去蝕得多
你睇下啲12/13 Jazz 仲有人叫到7萬8萬

我渣 corllora 咋
淨係入油停車場如果日日渣翻屋企應該三四千，我留黎去旅行算

養得車預左一個月大約一萬洗費
諗完唔心痛就去馬啦

問題係而家連公共交通都爆煲，想搭都冇得搭

見到有人打份牛工萬尾走去買車養
半份人工走去拎黎養車 仲要番工唔係遠 搭地鐵兩三個字就到
咁依D人你無得講 可能佢覺得俾舊錢出黎放假遊車河值得掛

0%
你度度你養唔養得掂架車先啦